唔係好想講 政府洩漏市民個人資料都唔係第一日既事 咁夠薑走去抽奬

一野爆撚哂名同身分證
4000蚊都唔小心爆左兩萬出去
政府system咁撚廢容乜易爆哂幾十萬出去

德美 聯署 整合

可能個server已經連去北京，live咁傳送資訊，所以先咁慢

已經泄曬啦
個兩部選民登記電腦宜家都搵唔翻

驚咩呀
成個選民登記冊資料唔見左都無事啦
佢要你身份證同名直接去問入境處拎咪得

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

你估而家無咩

on9 政府一早有晒你資料啦
使撚靠個抽獎收集咩

你其實明唔明呢啲網係可以隨時被hack

抽你老味閪奬

開多幾個email 幫朋友簽聯署啦

真心問
名+身分證頭5個字可以做到咩？

首先你要拎到註冊碼
幫手加大佢個流量都好啊

哦
你想叫人唔好登記
減少人同你爭
唔好咁肉酸啦

32504
原來差萬幾炸仆街

On9無it 知識？
如果你本身成為通緝對象
佢有曬你電腦，電話IP,序號
要定位，捉你，易撚過係公園玩捉迷藏

奬品睇左唔等駛
你估個個好似你咁狗衝咩

俾人通緝仲去抽獎就on9 啦

我相信你都登記左

是但啦

咪又係俾大陸人抽晒嚟炒

呢啲資料政府本身又會無?

笑死我
比人通緝仲要用身分證登記政府抽獎

開多幾個email 幫朋友簽聯署啦

淨係入左去睇
政府有哂前科點信得過
藍絲思想咁撚樣自己貪錢就當正全世界一樣貪錢

你地出發搗亂都係因為無錢

咁又係,你班冷氣軍師又洗撚驚咩
乜撚都無做過,半年淨係識係連登吹

同暴力割席

同抽獎CONNECT

原來你真係弱智藍絲黎
唔怪之得啦

柒左就收收皮啦

所以之前連登要求入頭四位 HKID 申請AC都係無做錯到，要為牙連平反

收左幾多美國佬錢呀

不過你地都好單純
美國佬利用你地，比少少利益你地就出嚟破壞
不過你地就人人暴動罪坐十年
有錢都無得用

笑撚死,P牌又係度吹奏叫人抽獎
政府知你身份證,名,有撚用?知你係邊度捉你?
只要你地填撚完之後,包你電話既IMEI,MEID,甚至ICCID 都自動呈上
自己送自己一程

但你係冷氣軍師,又洗撚怕咩

無知識,柒到咁就收皮啦你

樓主扮睇唔到
又寸寸貢
比埋個ip 你
你以為政府無咩

政府一早有哂個人資料
問題係佢地唔知邊d 資料先係佢想針對既人
所以black bloc 用太空卡太電話都係呢個原因
佢一拎到你身份其中一樣key(身份證/電話/名)就知哂所有野

block得

其實用下個腦 你要填既個人資料 政府有邊樣係唔知

一早有啦
洗等今次

旅發局唔係政府

其實又唔係政府先要你哋資料
各大詐騙集團都好樂意為大家服務

選舉處夠成部機唔見左咁誇張，咪又照樣叫人登記做選民
呢d資料又冇咩好怕

政府一早有晒你資料，佢點「遺失」你都吹佢唔脹
怕咩俾身份證同名佢?

33181 啦

係呀 政府一早有曬你email 有曬你location啊 device data啊 大數據時代仲唔care你地個人資料真係抵撚死

無抽過lol

真屌你係咪要通輯犯去領獎
得閒用vpn瘋狂request佢server好過

我都唔係好想講，政府有曬你個人資料，要洗唔洗用你抽獎啲資料？ 大大個資料庫比佢賣啦，佢無你身份證號碼同名咩？

屌個個抽抽抽抽乜姐

人地唔介意你理得人